叫人隻揪果個好似係會員歌神張學友

有無人fact check

真

佢只打西女人同啞女人

我用人格擔保一定唔係佢

鳩硬蛇嚟

係佢黎

你屌狗, 有咩人格??

555? 好似真係克警黎

收聲啦 我夠膽講我擁有全波台最高尚嘅人格

25

259

學友蛇

morning學友蛇

哇

我同你同時擁有

我用人頭擔保一定唔係佢

小雪收聲啦